[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2334)

慢

SLOW

我得！

Slow

主入多粒先，想訓

今日澳假唔刷角
守轉買主fg了

原來收埋錢了

而，knjhgdrtyiopl；kjhgfdrtfyguh

Hi

慢慢妹波
買3.5S 😊

2c都冇 9.5b都危危地

無7頭落得咁快

美斯巴

9.5s gel

我

主入未

尋日有人gel完秒jump

屌那星一下貪高水買4.5球大，唉又中伏

墨城作客=垃圾

主2快啦

你買咩

美斯又出黎

落到7.5就買角大

5.5先

墨
等驗

墨城追和未

美斯巴有開post?

半大是咪要驗腦

半大未

2c都冇 7.5大都危危地

半大jumped

唔出山點得黎生活費

入波未........

已有8.5

我個分身黎

空門打飛機

咁都唔入 對住個龍射得唔得

主next goal已死

角大jump

入球半1全2
墨城下半追和

同jump

SHIT 角，入球細

2ccc

2222222

有即場點解要賽前買?

2222222222

買了細簡直練心臟

Ky點買

怕一開頭就有角掛

上post講左la

最好係咁

又半細撚賭仔

比個12m開個半大先啦

gel 半大果d仆街死未

墨城追和屌你

主2咁撚耐嫁

角球又半3全5

Ching係咪2串一左

佢地買0.5/1 半大咪gel

半細

有0.5/1買咩

佢地買外圍就有了

屌 琴日果場嚇撚死 好彩冇買

今日利角大

追和反cup 只需1min

係，利物浦角大gun！

不了 下次先

唔好入角大住
墨城未撚中過龍

刷得幾多

半大又假希望 屌你老母

邊個話墨城係車仔

33333

3333

上場點cup悉

有冇CHING 有LINK?

4444

9.5b -6

咪刷

9.5s震緊

入未 屌

澳假寧願唔買都唔會買角細

刷爆

入完波先刷啦屌

有排震

唔入波 就刷
9.5b 主2ng

刷c又唔入

半大已死

真係好

又話有迪布尼又話阿古路

2.5都死

澳假點都唔會買低過初盤嘅角細

入波未牙

快追和

波大又jump

係第二個城

琴日買角細既手足已經上左樓

班撚樣下半場先發力

買角大都上左

1:1完半場 全連登 會員都開心

尋日西流都有巴塞前鋒

不過BC隊

半大

我唔開心
1:0到尾我都無所謂
主贏就得啦

10.5s plz

主就入

墨城一對中堅拎晒牌

半6先ok?

5555555

555

半埸2:0 ok?

红左仲劲 惊咩

我認我見開波秒goal就買9.5s係on9,但今次放過我9c完場OK?

仆街了

5c

邊有可能....

5c了

次撚次秒入都係冇半大

刷c唔入波屌你咩

紅
勁
驚
字都唔識

反cup ok?

咪笑住呀
小心等陣比人抽到落谷底
完左先啦

客係咁刷 好勤力

輸死你，係都買3.5s

但唔入波

廢城中龍未

屌 用唔到繁体输入法 坏左

66666

下半追和啦

客隊

你個腦壞左？

廢城

6C

屌你無食飯啊？

可以入角細了

半細gel完頭 宜家換3落去排隊禁錢

666666

咁快gel

9.5角大就cashed

半埸比多粒我就好

星期六 1
威靈頓鳳凰(主) 對 墨爾本城(客)
半場波膽
2:0@12.00
1:1@6.50
2:1@18.00

咁你唔好屌波啦
唔想見到你堆殘體

墨城中龍當你贏

6c

刷C 會有回報

中場放飯翻黎

真係好絕三分鐘一球到尾

1:1未

-4c

戰神卡出現未

錯過入角大機會

廢城ng

頭先好似有9.5足水

我居然買4.5大，唉送錢都唔係咁

9.5b 主2ng

秒goal以為有糊叫

11.5b

25倍主客開唔開到

12.5B入左

半場入12.5s

墨城反杯得6.9

究竟係初1.92定尾1.82

2.0準備

頭先角企到好硬 應該最少有11c

半1全5 澳假有機

琴日半3全5太大陰影

秒goal無好野

場場都係咁

墨城

剪緊頭髮錯過入角時機

2/2.5足水入

呢場話左唔買，上post講左8.5 9.5可以入

半大比狗買 旺

山雞我死都會買細

2:0
2:1
3:1
3:2ft

真

+3

4射0中

Buy jor 9.5S

NOW IN ifc 天台

2.5神奇落飛

淨係補時都入兩粒啦

跳得唔洗等

In ifc 天台

收到風美狗又出假飛

真係gel定都得

依家去剪

上盤都係天台

客盤先岩

天台開始人多

剪完無得gel頭

點解咁衝動

屌你門前仲傳

澳假買角唔好買角細

順便gel

不嬲唔gel頭

準備2-0

即係打假啦

賠率好吸引

琴日澳洲15.5s都唔敢追

半1全2 100%

前日

秒goal，下句都要教？

9.5b 穩如哈馬比

jump la

澳假除左有前6球隊都唔買
係附加賽打果d球隊流撚到

9.5s 穩過沙中線

696強陣

半6全11叫爆

下半比多6c thx

墨城追和走盤當贏

肯定48分鐘2-0

客有心攻 主都冇妹 角大

澳假最特別就係有神奇更衣室
琴場貓叫半0:2
全2:2

48分鐘定律

半大
gel 頭撚必須死

你買la，我唔買呢場
btw 樓上果d 9.5s都唔知係唔係反手

90分鐘兩粒

半6全13?

屌老咪又唔會降班又有糧出做咩要咁認真踢

ok

秒goal半細定律

90+1" 1-1
90+5" 1-2

今朝刷到13，都有暗示大家唔好買角細

鳳凰水泥gel

2:0gel定

同大家重溫一下咩係澳假

上季光輝都係on99 咁
今季奇蹟榜首

中個半場波蛋，9.5s唔洗交學費了

俾左錢

輪流威

角要下半場先好買

冰c

角交左好多學費

神奇更衣室

已入2:4

買定反cup 澳假劇本

大定細

澳假一日未吹完場雞一日都唔好gel住

西悉龍門DLLM

墨城個右閘勁撚廢

未出戰神卡

墨城2黃

唔係第一日既事

睇到炆

墨城係咪出左殘奧隊 瞎人足球

即場角大定主ng

主

殘澳隊

尋日輸到仆街
今日求下比我中番注角大先

下半場出黎即入 殺半大

山雞

西流劇本ready

已經殺咗

撚半大

其實12.5b 吾取

墨城作客cup唔到水手 今場做返上場ok?

墨城走盤得唔得🤢

反手燈？

正手

1.0 win 999p

冇志氣，係就cup埋

琴日睇仲以為系統出錯

澳假平手盤冇開過任何一隊盤 和埋佢啦屌

你睇下12 15先

咩事

今場劇本係咩

悉尼冇迪莊

去左巴塞

上場好似傷出左

勝利對老鼠
只作參考

唔係呢個迪莊
阿積士個果先去左巴塞

生命入波

弱智？

11.5s 心思思

7

7777

12.5b 要入就快 14-15c完

-3c

777777

12.5b plz

大波冇眼睇

G chi

刷撚到傻仔咁

開跑前就會變曬1.0 1.0

走盤當贏

一係忍手唔賭一係追大

淨係得呢場係咁
係咩事

係 咁樣比人秒入

山雞紅未

大奶奶呢

劇本似無入球

2.5

墨城盤jumped

廢城ng all in

支持

唔似有15c
14c都未必有

有人重注左咪咁，咁早未跑普通10零萬都得。

3.5B有冇人要？

墨城你先cup俾個假希望再和波都未遲

內定3重彩

得狗買左咩？

85分鐘再返黎睇啦

Same

山雞已經變左鳳凰 馬會竟然仲開平手盤派錢 都話馬會係慈善機構黎

驗腦啦

唉

呢個gel我中意

想補1.5/2 b

山雞gel

事實非gel頭

NG 西流水

第一日賭馬👀

有c未

70MIN入角就差唔多

Gel 山雞果d都係買左墨城

7c

追和未

2：2 有21倍 西流劇本

鳳凰仔今季好勁

刷角啦唔刷角點入波

快d入多兩粒 買左2.5b

盤王

-3c
主2ng

8+1up

下場個盤又係難玩 徘徊住平手同平半

呵呵呵，5分鐘內2:0

重創

山雞最近10場先輸得一場 今場仲要主場迎戰 合埋眼等多30分鐘 收錢

追和走盤啦仆街

合埋眼比人CUP 琴日試過

1:1完最撚好

成班反手gel

擘大眼等得唔得

呢關你斷，下關悉尼會90%中？

天台好凍

C呢

角呢

入波未 悶撚到

Ng墨城買左$2000

等追和先

屌你老母龍都唔中

角球呢？角球去左邊？

仆街似客2

乜撚都無屌你老母

似追和

墨城上力

角球呢？

墨城快入 俾12m啦屌

主2已死

墨城場場都咁撚樣 係要先輸波

半6全7屌你呀

山雞快入

Ok

12. 5 b

又冇角

主2快撚d啦

快刷

中龍未呀屌

山g黃了

召喚戰神卡

10.5

角大又針

快撚d追和

冇c又等死

20 ready

又停角

開2.5大？

1－1

未

做咩尻

買客咁智障？

下場墨勝1.5

球探唔響 靜哂

1.5/2 b

好撚柒廢 底都唔落

快紅

快啦屌

0射正

比4c

var

刷角啦屌你老母契鳩弟

墨城角都冇真係廢左d

如果主紅=反CUP

快紅啦屌

開始又有報假狗

等3c了

好撚悶 入波未

輸都唔刷c

山g龍有d意思

屌你主開始放水

非常好

半6都有魔咒點玩

想入11.5B

送角先， 買了12.5b

俾角啦屌死你地

應該1:0 ft

秒goall到尾

過和先啦

不了

無角踢黎把撚呀

入得未 屌

咩意思

角呢仆街

嘩屌

9.5s手足開始思疑自己上天台嘅決定

冰夠角未

屌你老母唔入波

屌主入未

客盤係天台了 想落返黎

好凍

半場都過唔到

係

主隊入多兩粒睇睇

可以落番黎先

今日夠半7，未驚過

跳落黎咪得

玩撚完未

唔洗落啦 等埋我上黎有伴跳

屌似和
主係咁放水

主快入

完

9/10

og啦咁

等緊9.5b

主個龍好勁

角大又準備針

S

半6全7？

場波已經完左

墨城得兩腳中龍

走盤pls

等90+追和

等針了 作客咁撚廢

9.5b入？

你買左乜？

入，尾段會刷

角球呢on9

落番樓收錢啦

半6全9

角又無 入球又無 踢緊咩撚

頭5分鐘已經踢完

8c, 角大船入哂水

888888

Home 2

8c
-2

墨城下半場冇角

-2c

角呢 咁耐冇角？

4more

8C

88888888

好撚垃圾

5 more C pls

係就快啦

等唔到9.5

又無G又無C...

2隊臭雞

1:1pls

比多3角

-3c 集氣

2：0pls

仲係禁住屌 和乜9

10c-11c ft 送比d 9.5s 10.5s ge朋友

-4

啱聽

西流劇本啦求你

1.24
4.30
11.50

1.22
4.75
23.00

馬會比狗賭

10.5SSSSSSSSSSS入手

啱啱放工無位入

主隊又妹

屌，主唔攻點入波

和味濃

墨城返和啦屌你

汪

場場和波莊家食屎啦
利申 買左客等食屎

11角都無決定報京

個和都算
客同365比可以差成倍
痴撚線

墨城廢到

10角先

比粒12碼 主隊ok?

墨城刷下角啦

擺個老烏先

2-0 抽一位幫我奶

星期六都要番工
虐畜

今場易玩到
飛都唔使補

1.5/2 2.15又幾吸引

陰公
我今日放假

澳假唔角大點叫澳假呀

追和pls

手足坐左幾耐

屌，主2針

墨盤驗腦

85' 追和走盤

劇本呢

咩原因令你買主2

GOOD

客上

龍門上左身

屌你老母求其搵人入兩球啦

個龍勁

No c?

劇本未

8左啦

Jump

主龍好波

都話個龍c l s

買左乜?

屌 幾時有角呀

個龍痴撚左線

劇本呢屌

墨

輸波都冇角， 岩岩邊個係咁吹奏角大

屌 角球呢 4c more

買主ng姐....咁難咩

奧假劇本層出不窮 利申 12.5b

主盤cashed

今晚重心
AC 半和 半0:0

SICK波未?

2.5在天台

又唔刷角又唔入波

屌你老味踢半場返屋企算啦

澳職d龍 勁起上黎個個ddg上身 7起上黎好似琴日西悉尼個龍 派膠

屌 成撚日輸買角球

入唔入1.5/2b

天台凍唔凍

10.5b係咪jump得

未完場 咩都有可能

屌你 上面全部 報假

和左佢啦

依排d角比狗賭戈中

入了

刷角啊 屌

打和先OK?

集體幾個 咩撚野事

Ifc天台

墨城ng

唔入波又無角佢地係咪嫌佢地老母性生活苦悶？

2:0完再 2:2ok?

是但搵一隊入番粒先

可唔可以刷角

半6全9

正常和依家起碼有5倍以上 好反常 似1:0到尾

墨城快啦

想jump

仆街， 吹奏親都冇好野 又話一定唔買細

兩隊垃圾

繼續訓
唔好搞咁多

9.5了

快撚d入啦

1.5/2b

買細囉

9.5s 入

客ng

9.5b繼續追

屌佢老母 墨城輸波唔刷角 全家冚家剷啦

有冇咁冰得

有9.5

驗腦

打和算啦 好嗎？

9.5b足水入

和啦仆街含家產

同果日一樣 三場細

依家快入

唔好做傻事

主2角大齊jump

9.5S 跳得未ifc 好凍

明明上場刷角就入波， 點解唔識跟返贏波戰術咁on9

角呀 屌你老母

一早買左嘅手足都唔會支持你入

冇入波唔識刷

邊撚個仆街話澳職一定唔買角細

墨城反杯節奏起未

1.5/2

主2派

me

開個8.5 我買B

因為澳洲狗個腦出世果陣漏左係佢地老母個閪度

屌你老母 主入未呀 on9 宜家踢緊盲人足球？

lm

你地係咁打個和 點會開到

書包

有13c 幫全波post 既女朋友奶西

D教練係咁反智

識買一定85分鐘之後先買

一兩場姐

主2上了賊船

一齊叫1.5/2b
一齊贏

邊隊屌打緊

今日澳職正氣一場角細ok?

以後唔話你澳假

利 9.5s, 11.5s

客快入啦屌你

再唔刷角我都要上天台啦

9.5b 上唔上

澳假 琴日踢補時5分鐘
今日踢頭5分鐘

垃圾墨城

我淨係知有人講過半細全大
半大全細

10分鐘入2球ok?

屌你半6全8

冇位了

刷角= 入波咁簡單冇人識
當自己美斯咩， 求其角球用頭頂入就算啦

8.5就上

以撚後唔買作客既廢隊

主ng未

我屌佢老母 仲要加句 定律呀

買主2 唔明係咩思路

馬會都唔會開

唔會有8.5

開到1:1我幫隻雞奶西

2:3 2:4

屌 墨城猜乜撚野呀

直接斬啦

半6全8又撚賭仔

主2戒j一年

角大黨

我都奶呀

墨城著火未

1:0 完

我要戒賭

10.5s收息

屌

9

半一全一

9C

主 gel

feel到呢場會1:1完場
咩都冇買
介左賭兩日 尾場澳職點睇

算 下場好過 好驚中角膽

角球雨

屌 9角
咁撚快架

9c -1
準備從天台落黎

比多2C 客入呀

我成日都買s ga la

頂撚住

鳳凰個gk上曬身

澳洲ddg

墨城刷多兩角啦

屌 燈到

放心 1min 2粒準備緊

12c派了一個300頭十

差4

Lm

上盤狂魔戒賭

同琴日一樣

Me

im

最近澳假食咗屎呀，咁撚細得嘅

屌你老母
個龍救左三四球

thx

13完ok?

主2未

屌 刷多4個啦屌你老母

999999999

LM

墨城咁樣唔入

打國家隊啦個龍

10.5s

我了

有都抵你贏

角角角

角膽王

唔刷角咪撚俾條仆街入

頭先有12.5s 1.89

墨城一分鐘反cup

入多球都咁撚難咩屌你老母

山雞,墨城比多2c黎

11c ft爽？

1.89比狗買

有11. 5買

10

又1 0完？

屌好地地開左11b

1010101010101010

好快爆

10c

又守到

10C

個龍係咪咁勁呀

動物日 支持老鼠了

molamola ng通殺

Nice

劇本feel

秒goal冇好下場

Mama你係咪有記錄晒中場角啲野

10c -1

-2

10
Cashed

咁撚遲先刷屌你
有13c 幫大家奶西

10c刷多3c

入啦屌你

10.5s手震中

墨城入未呀

我要入波呀

原來狗會劇本10C
唔怪知得冇啦啦有11.5

-3

1:1 10000%

主盤手足收錢

咪撚刷呀 澳假

比多2c

冇買到呢場
西悉尼冇角 墨爾本城冇角 世界變了

屌呀 我女朋友一買就即角 我買就唔刷

又爆角屌

快撚d入啦on9

11未呀

尾段刷角

10.5 11.5 b -2 刷呀

墨城快入啦屌

12.5b 派2個100

行緊上天台

係時候入波1:1架啦 屌你老母墨城

尾段爆角

巴打買多D

墨城垃圾，㩒屌唔入

-3c 快

走盤啦

依家10c 中唔中

崩潰 叫足全場先10角
仲要一早買
岩岩都有9.5足水啦屌

9.5 又輕鬆到

補時爆角

差1角呀屌

山雞,墨城比多1c

1:0 10c ft

足唔足水先

未瞓會mark law

唉追和啦

屌你老母墨城入未

一球到尾on9

左手同右手買係有分別

11c ft

Super 打和啦

快入啦屌柒西

9.5b cashedddddddddddddddddddddd

淨係踢5分鐘完場咪算囉屌你老母

快開開心心啦

wsw 話左狙擊佢ga la

補幾耐

1C2C

會唔會神級中位數 10

要求立即完場

墨城立即追和

主2ng jump
半一全一 好野

10.5S 坐係天台
吹雞啦屌你

未到90

踢乜柒呀你地 on9架

上半場有8.5中水，你話9.5有無足水呢

唔好再刷奇蹟角 thanks

今日終於冇人gel 上盤

完了吧 如無意外

墨城入未

屌你老母又一球

1c叫爆

on99

88分姐

冇兩c 我要吞精了

var ?

山雞咁都唔入

Var check 12m

墨城正仆街

10.5SSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSS

會唔會奇跡追和呢

好撚狗 出11b 5倍唔比人買

呢場又唔狙

1C PLXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXX

？？？？

Wow

澳假

頂實

2c

應該冇12m

All clear

主var 好似

主定客var呀 報好d啦

仆街 +4

有冇機會1:1

冇事

補4

邊隊？

no 12m

補得4 分鐘， 屌你半6 全10

11CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

1 1啦

11c

2c plz

11c上啊

11

完了吧

鳳凰主場我驚

好大機會

冰角pls

補幾耐？

10.5 cashed

1-1pls

-1-1-1-1-1

1:1未 墨城

One more c

11c -2

10.5S針

角大黨！

比多角

2 more

俾多兩c 一星期唔打j

11c goal

角細手震中

連2C ok?

1:1 12c plz

買到wor Ching

90mins 通常係最精彩

我11c goalll

9.5 10.5
11.5

仆街墨城屌你老母

補幾？

4

2min left

墨城啲演技差左啲喎

我幫你打

貼飛

11c 感動

墨城1:1。一個月唔打丁

最後2分鐘

攻都攻唔到 學人追和

屌你老母
11.5S 2.4>2.05>1.98
都買唔撚到 仆街啦垃圾WEB版

gun

個阿singh好勁

+4

唉屌 祝你豬

係叻仔既

2.5入球大

Jumped

屌你老母5分鐘1:0，90分鐘都係1:0，我個2.5b

11c
究竟係11.5大定11.5s 呢

屌你老母三球都無學人叫澳職

12未

賭角崩潰
一早買9.5 10.5屌到90+1先有
岩岩買仲高水過早段

咁都11C
9. 5買唔到就係揼心

come on MC

開12S啦屌

笑撚左 啱啱落左注 唔知點解彈左app 無受到
以為買到

有無奇蹟12c

賭角球就係咁 狗會咁開成日都大

on9

3/3.5 gel

屌你山雞個龍 食屎啦

個龍勁到

快， 我要戒j 呀

Plz 12c

完場咪爆12c

個龍

上哂身

勁到

都不知幾正

奇蹟2c

屌個龍...

last minute

慘
呢場冇買 墨城咁都和唔到

哇
山雞龍門 DDG 上身

全冰

又救到 有飛到都無用啦

正仆街龍都唔知博乜撚

世界級中位

入啦好嗎

買親對家個龍都上身

1:0ft 11c

點開

Dllmcfh

屌明明顯示左受左注

迪基亞

主個死 黑鬼前鋒，好廢幾球連射都冇就係識扭

無啦 條友訓埋地

墨城又輸

點解一球都咁撚難

上場唔見咁撚勁

好7勁 個龍

ft未呀屌你

吹雞啦

2.5s 易到仆街